想知連登仔JJ有幾CM??

不過係到問連登仔應該都係30cm
最少都18cm
絲打又覺得幾CM先叫好??

利申:扯左得3cm

3cm 假膠？

醫生話可以遲下考慮做手術
做完可能有5-6cm

30

手術失敗會點

可能冇JJ

入曬女朋友話會痛

即係幾CM??
可能你條女太淺

未扯6cm

用km計

成人台有貼自己條J 過去交流下

都算ok

成人台有POST
POST自己條撚<----

小數點後幾多個零？

3cm

扯左5cm

把呎唔夠度 點話你知

平均10吋就梗㗎啦